跪求文宣出黎

勸一勸前線，冷靜重整策略

之前每個行動，出師有名，配合埋文宣，keep住個氣勢，keep住個民意

依家啲狗明顯退返後啲遮，已經重蹈緊魚革覆轍

勇武不停都係講住「點可以捱打唔還拖」，割和理非蓆，唔俾討論

我墨水有限，跪求哭求請求 文宣 軍師 出冷靜所有人，重新諗下現時個策略，真係唔想見到好似魚革嗰時，就見到曙光，就風向急轉。

事實好明顯，勇武得太急，未配合文宣，係會有反效果

求高人出黎幫幫手

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可
清算警黑

唉

d集會太密 應該1星期1-2個
先至可以做到集中宣傳
唔想最後因為太少人 而令到前線比人捉走...

好多人係覺得我地慘所以支持我地

如果覺得啱聽嘅幫手推推

唔會要同前線割蓆，只求佢地冷靜一下

諗一諗邊樣先對成個運動有幫助

點樣爭取更多同路人

而唔係一唔啱聽就 屌、分化撚、P牌、五毛.... 同之前魚革一樣....

心理戰係好緊要呀！！！

求求唔好忽略